記者朋友，聽日黑警記招唔好放過班狗！

用布袋彈射眼嚴重啲定鐳射筆嚴重啲？個女仔隻眼俾狗射到爆撚左，班狗對狗眼爆左未？

你班狗自編自導扮示威者，究竟派左幾多人去燒警署吖？

班狗係葵芳站入面肆意射催淚彈，係咪只要班狗執法就打橫行都得吖？幾時炒撚左係地鐵站射彈班狗同斷佢地長糧？

以牙還牙
以眼還眼

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

其實真係可以係記者會問
黑警嘗試借掉磚同放汽油彈去煽動示威者作出該等行為
點樣証明d汽油彈同磚唔係假示威者做既?

唔可以放過班狗
一定要煮撚死班狗

呢個政府要屈示威者完全係無所不用其極
之前已經不斷大扣港獨帽子
又作故仔去抹黑示威者
今次又比人捉到有狗扮示威者
唔所以放過佢

幫手做死班狗吖